有無西環居民比催淚氣體殘留物引致呼呼道問題

朋友行經西環聞到刺鼻氣味，
警例寫明黑驚有責任淨化催淚氣體殘留物
尋日放咁多，一定好大污染
西環居民有唔舒服記得揾驚慌處理
如懷疑有生化物品殘留，可以揾消防幫手
佢相信唔止有一個人聞到

驚慌唔係要人執手尾呀